［藍絲與fsg股東必須破產兼死全族］ 曼城 對 利物浦 7

Skow

決定前聽一聽

250入波肯定剷草

Slow

樓主Very fast

英超手冊第104頁C13項寫道：「英超冠軍將可以得到40塊紀念獎牌，球會將分配給主教練、球員和工作人員，球員今季必須出場達到5場才能得到球會頒發的獎牌，額外的獎牌只在球會擁有超過39名出場超過5次的球員時才能申請。」

仲有7場,又有5個後備入替機會
邊個新仔想拎就幫高普含吧

人渣

⚽️ The affected Premier League matches that will very likely move to the following midweek (but still fall within Gameweek 37+) are:

🦁 Aston Villa v Arsenal ⭕️
🔴 Liverpool v Chelsea 🔵
👿 Manchester United v West Ham ⚒️
🐝 Watford v Manchester City 🔵

星六晚完美時間變閒日半夜陰鳩公

slow

個人鍾意文多啲份人感覺nice好多
下季主場諗住印佢

英國又話再爆發 考慮再停哂啲社區活動

反利: 擺明係為左利捧盃先重開，利捧完就CANCEL

下年打算印明奴

印vvd金章

Fsg同股東死全家
我話嘅

想同你結婚再支持FSG

三上好撚正。。

下個post 叫71港島見

屌

我都鐘意文多少少少
所以先想印金章落佢果件

屌咪啦本身請左18號假

買人未

你等比股東批鬥啦

Liverpool have reportedly moved ahead of Manchester City in the race for Napoli's Senegal centre-back Kalidou Koulibaly, 29, by offering Croatia defender Dejan Lovren, 30, as part of a transfer.

Gomez

lovren換人koulibaly咁無恥都做得出

加一隻遊艇

Lovren 值100M

Dejan Lovren 'offered' for €100m target, Boubacar Kamara battle

Binc

the fucking sun

Slow but fast

果日d球員戶外睇車鏝場波
仲要唔少人
入波又攬埋一舊又噴口水花
佢地真係唔擔心出事

贏冠軍唔通唔慶祝咩

聽都未聽過係咪我問題？
咁又100m?

升vdb 蘭路斯 jones wilson williams 古積啦屌你老母fsg

漏左 slow

黨報琴晚凌晨出news

想要aouar 或者camavinga
FSG+股東：買人？你比錢呀

老虎換件左閘後備算啦

係咪對轟果場有捧杯睇

同意 但點都要買多個第4中堅 始終馬貼玻璃做

高普話入面一齊睇果班一星期驗兩次武漢肺炎
唔怕wow

Fsg 超前部署有van der berg

呢件成唔成到材都係問題

新利報到

難得高美欺個樣唔無辜

睇之前比賽d轉身又慢 反應又慢 不了

佢個下最hehe，剃胸毛

搵晒成個twitter都唔見話改期🤨🤔

hoever

因為未出新賽程

立即叫謝四踢五場

FSG死全家

題外話，請問有邊度可以買到世冠杯金章？間間球衣店都話冇。

等A12再做團購啦
坊間冇正版章

【愛回家】

前利記物理治療師Chris Morgan將會回歸利記，下季起代替因私人理由要返德國嘅Christopher Rohrbeck。

Chris Morgan 2016年離開利記，當時謝拉特曾形容佢係全銀河系最好嘅物理治療師，而佢本身與隊中英人如軒達臣及米拿等關係非常密切，今次愛回家係三贏局面。

報導指，利記亦表示歡迎佢回歸，認為當初俾佢離開係錯誤嘅決定。

有個好嘅physio真是好極了

真,chris好野黎

有冇好physio推介

臻善 喺旺角
醫返我腰痛

幾銀 我最近腰加寬關節出事

又關adidas 事

Fake

700一次？唔係好記得

屌你老母老虎
屌你老母fsg
屌你老母股東

唔知今年有無利特別 波衫

之前nb 黑色 果款
幾好著

Thank you dejan

快撚啲推爆呢個post
下個post動議叫
71全城上街熱烈慶祝利記首奪英超暨瘋狂慶祝回歸

1001

仆街Adidas 有無廉恥? 用錢贊助獌狗又走來出利物浦波鞋?

味block你添

有無人掛住小妹

而家先知原來Staff都有

thx dejan & goodbye

E度仲有冇人記得邊個係石內卜

上個post傾完

而家係我就做到過40人有5次啦
嚟緊7場出晒啲幼幼

衰咩要block

水貨爭緊金靴
Alisson爭緊金手套
廢中都唔會換得太過份概
頂多垃圾時間先出手仔

唔開心

袁偉豪

不要叫春啦施主
我都睇化左
佢當你係朋友，你又叫黎做乜呢

即管笑

Go play CMB 啦
Fake love is still better than no love

Good luck bro

有jer都啱？

FSG：都係洗錢做咩唔搵個可以屌又可以被屌既

佢女仔過好多女人
多左少少野姐

男的也好不會懷孕

做乜入哂hottoys Po

我都有玩 暫時有廿隻 仲有上年堆貨未拎

我知呀，半年前已經知你有玩開

找埋今個月卡數要訂loki

咁快就可以帶人

Loki冇乜興趣
但gwen一定要訂
糧尾唔fun

睇黎個市唔差

Loki本身無草
最新版gg 我諗緊

Loki衫靚頭唔ok

美容妹 g黎

Go find some 18-21

講得好

Hi 25 Ranka

小弟行年27

冇人理你幾老牙...
話你助班股東
佢哋以為有六票咁多

Balance

作為輕量炒家我訂左Loki

隻野真係唔掂
我等drax 同mantis出

股東繼續活係自己世界
難為呢度有位清開咗個WhatsApp group比班撚樣騎劫

ht太大隻同埋ht得marvel，我淨係鍾意im42同85
85買左shf

Hottoys大把野玩
Star Wars ,the dark knight,又有其他冷門野 好似John wick alita 咁

我都想玩
但係見到啲價唔敢落手

FSG死全家
股東死全家
Kop End 我屌你老母
特別皮蛋隻死人太監

【邊個有獎牌？】

根據現時英超賽例，冠軍球會可獲得 40 塊冠軍獎牌，其中上陣 5 次或以上球員可獲一面獎牌，其餘獎牌則可由會方自由發予職球員。

截至今天，一隊共有 21 位球員聯賽出場超過 5 次，包括上陣 6 次的沙基利及上陣 5 次的南野拓實

春子呢

其實番開工表示好平
今年又無得去旅行，咪買d鍾意既野減壓

巴打放下仇恨啦

有米

正常有工番都有錢啦你地波衫都會買啦，幾百蚊件，又唔覺貴？係睇個附加價值你地覺唔覺得值鍾意就得

見到人地女朋友送hottoys比條仔
我：

呢排買左好多做尖裝備
700蚊一條短褲都殺
覺得自己顛顛地

呢度大把春子

Of the current squad (to have made 10+ apps at home) NINE players are unbeaten in Premier League games at Anfield.

1️⃣ Alisson Becker
2️⃣ Virgil van Dijk
3️⃣ Andy Robertson
4️⃣ Fabinho
5️⃣ Alex Oxlade-Chamberlain
6️⃣ Xherdan Shaqiri
7️⃣ Naby Keita
8️⃣ Mo Salah
9️⃣ Sadio Mane

🚨 This week @TheAthleticUK
⚽️ Nathan Ake among centre-back options for Man City #MCFC #AFCB
⚽️ Top Arsenal talent Florian Balogun set to exit
⚽️ Physio Chris Morgan joining Liverpool with #AFC eyeing #PSG’s Bruno Mazziotti as replacement #LFC
➕ Lots more

🎁 There was a special delivery for Liverpool’s players and backroom staff after their title win. Hampers were dispatched to each of their houses packed with an array of merchandise from the club’s new “champions” range as well as gifts from sponsors, writes @David_Ornstein

They received T-shirts, hoodies, scarves, mugs, flags, balloons, skincare products, beer, gin and champagne, says @David_Ornstein 🍾

好撚鳩

請物理治療師係咪已經買咗人

Gamora我無
Drax之前出過？ 勇度我都無

叫你唔好憎共產黨好冇

Drax 第一集有
但垃圾黎
Gamora 等後追啦
Yondu 係hottoys出過最靚嘅figure

真係講中送頸巾水杯tv buddy feel

好期待鷹眼！
我咁多隻最愛蜘蛛仔home coming

係咪taiger嗰條

hongkong hot

John Henry個款咁虧餵唔餵得飽佢老婆

鷹眼dx真係佛心產品
多兩舊水多一大堆配件

屌你咁都識
好撚好著
真心值
7月搶到會買多條

各位ching咁有米
有冇考慮幫fsg買個球員

唔貪心買到後備左閘同巴丁同賣走老虎 就已經滿足

點解個公仔要用黑人跪拜

BLM

牠唔尊重black Jesus
G.Floyd

今日先見到外國話唔可以再用美白
唔係就係racist

美黑得唔得
個個變黑鬼

睇咗tao好耐
六月出嗰條冇哂細碼冇買到
七月嗰條如果出短褲版會買

牙tao好似轉左做生意佬
對健身無左熱情

呢排好似又做翻尖
不過應該都唔會拍翻健身片
睇住佢咁樣轉型都幾有趣

而家主要睇大H
但台牌健身嘢就買taiger
啲背心同褲都好正

如果利物浦管理層
真係講到話，而家 Chris Morgan 嘅重新回歸
係糾正之前一個錯誤
咁係咪即係話，之前個領隊引入嗰個物理治療師
係好唔掂？
同時開始有些少意識到
呢個世界係有二五仔呢回事？

You fucking racist

吹咩

I say Black Lives!
You say Matter!
Black!
Lives!
Matter!

Good Luck!

條短褲有咩咁特別 去gym房著咁好係咪想引死啲基佬

台灣都係睇大H同peeta
肥仔唔夠膽著背心
條褲就真心想試嘅

英斯20球最強之人已在陣中

啲料靚 有內膽但又唔會熱

上面好rich
條女成日話慶幸我無玩gundam同figure

'This is our moment' - Jurgen Klopp writes open letter to the ECHO for the people of Liverpool

頭先睇我利d fb gp
好多人都話想球會比塊獎牌謝隊

屌你老母FSG

屌你又晒命

有女我使撚玩公仔

比埋John Henry嘛
咁撚大功勞

你有玩咩...

爸B真係好好

比都唔收啦班人當謝隊係咩

唔係晒 純粹窮+興趣不大
不過波衫唔覺唔覺都過十件

我玩女好過啦

叫女女剩係著波衫唔著褲

幾on9 先可以開到個咁既標題

你有咩...

班人真係好撚唔理智

唔滿意？
下次自己搶1001吹奏fsg囉

股東們既救世主

紅太陽黎

紅太陽係神軒

咁做物主囉

點玩

識玩

直頭弱智

Only Thing We Have to Fear Is Fear Itself

我啲錢留黎去旅行

女僕cafe?
唔敢去
去過一次覺得好尷
個女僕係咁鏈我手臂

新地？

香港都仲有言論自由既
覺得唔岩唔鍾意既咪自己開個post推
又唔係未試過分家

佢哋鍾意叔。叔

日本？

岩岩睇波個陣好顛年年買
諗諗下買埋買埋其實都冇用
唔會有機會著

呢度反fsg
大家都好滿意個標題 除左無提到71

Yes 同個識日文嘅fd去

無錢做sugar daddy

以前踢波著好捨得
而家咁多件加埋
一年著嘅次數一隻手數晒

返左工冇波踢
又冇睇波friend
無用武之地

但係外國唔係應該冇咁尷咩

我個fd識日文 喺度撩啲女
但我好似個傻仔咁
然後我個fd同啲女仔講左兩句 佢地就嚟鏈我隻手

你個Fd助攻比你

痴撚線呢個都係男

唯有搵下機會落一落街著

十件都係七八千左右

Figure 貴起上嚟好q貴

都係 figure可以炒得好勁

有冇利子有能力又打算計劃移民了

無錢
走唔到

做股東麻

我個名好qq

收嗲啦
心情已經好差
點知比個股東ON9仔回我

好想去耕田

種薯仔

上大陸啦

真係冇？
好想去利市退休

個啲耕耕下冇撚左塊田

移民返中國

有頭髮邊個想做中國人

冇錢冇專門技能留港等死

廢柴 食塞米 扮哂蟹嘅屎忽鬼

咁咪好，算係正常人，冇富二代脾性

有啲可能細個都未起家唔會介意哩啲野

唔開封先賣到好價 唔玩爛佢冇癮

同路

我有個fd有玩 全部照開

block咪算，你越嬲佢越開心
道不同不相為謀，就算互相理解都唔會做到朋友加啦
正如支持資本主義，你理解共產主義，都唔會認同佢既理念
btw球迷post一向係小圈子圍爐，我地集體冷處理咪算

Liverpool 'to offer Dejan Lovren in order to sign Koulibaly'

人唔笑

btw我岩岩發覺block錯人，兩個名太似

各有各問題啦

想知 有冇利子18/7會約出黎睇捧杯
身邊冇fd肯出黎睇利

叫親X子都block晒算
無一個無辜的

想返鄉下耕田

Edward: hold my beer

比子

+2gc fa cup 應該要改期

又話唔追擊呀比既
咁快破功

比子都叫追擊 唔係掛

嘩 叫春台 我出返去先

高普

軒隊黑歷史

後備陣容雄厚
阿倫加伊比冰封賽果

仲有神軒史獨 其實唔算好廢 起碼中遊級數

睇下個後備

71我哋利子有勝利巡遊？

唔應你又叫春 應你又話臭四 你玩哂啦

馮呢隊打到去歐霸 仲要輸黑哨

好索架？

On9 到
明知人地有仔仲去搞鳩人
啲女應你又會俾人話係雞係公廁
識趣同你保持距離又話人當你condom

仲懶好聽叫自己做咩爛好人
收皮啦
搞人條女果啲等仆街啦

Joe Gomez has lost as many Premier League games as a starter under Brendan Rodgers (2) as under Jurgen Klopp. He played for Rodgers for four months, for Klopp for four years and eight months.

屌得好呀

想媾人條女果啲真係幫唔落

請繼續屌我
我認我賤

咁都有記錄

真係賺到最後一分一秒
本身NB張約聽日到期
係咪疫情關係extend到完季？

extend到7月31

Liverpool are not interested in signing Napoli defender Kalidou Koulibaly - but they may be in the market for another centre-back if Dejan Lovren leaves the club.

It is thought Liverpool would be willing to listen to offers for Dejan Lovren, who has a year left on his contract. [@SkySportsNews]

預左,雖然都打左陣飛機諗會唔會買sancho同koulibaly

痴線變化大到

就算係真都唔想簽kouli
VVD同VVD lite咁夾

意料中事

咩變化

簽mings返黎打vvd 同gomez後備算啦
高爾巴利打正選又唔係, 打後備佢又唔會肯架喇

Gomez潛力好高

多咗兩行字喎

溫提
99台11點有失頭哥公主

（香港島）2020 #立法會選舉 初選論壇

今晚viutv又有索女人妻kelena

唔想阻住gomez發展又要比matip踢下，應該一係老野一係幼幼架啦，Mings個隻我諗都未必肯做大後備

換撚埋都未出到貨啦 垃圾NB

支持

ahgi講緊波經

套地產狗又幾正

yanny 好正

nike會唔會重複出champion系列架

唔似30碎

7.1

搵佢出黎打撚佢一身

想當年第一隻係紅女巫
呢排係咁派貨

Civil war 嗰期高汁到仆街
而家end game 老細明顯想做好d整番靚個朵
好期待drax 同mantis

我果陣開頭為草女女
紅女巫 黑寡 pepper 神奇女俠

估你唔到
正常人應該都係買主要角色先
Btw,Alita好正

一係同佢攤牌
一係打佢一身

我第一隻係紅女巫入坑
當然果陣marvel迷
Alita我都有
近排拎左thanos同經期隊長 都幾正

等緊ant man 同Hawkeye仲有bw

不了
Heidi正好多

杰寧

如果動漫出drax 又要排

諗番起高普初初黎嗰陣話高美斯好有潛質
仲以為係廢中鳩up
而家睇番真係幾勁

你有儲gotg?
我為齊team drax同mantis 都要訂架啦

無草
但想草晒一套marvel

攞條撚咩
比我就打鳩佢

冷靜啦白子...

我明
Assemble嘛

原來我打撚錯字

真
搞人條女嗰d仆街等有報應

珍
食屎狗黎
含撚大

幾時有波睇呀屌

大家可以睇下

viutv宜家有啦

祝你每次拍拖都俾人帽

自己檢討下

真係冇乜野好講...

檢討緊
歡迎屌我

倒轉諗 點解一定要條女為左你而放棄其他機會

...

我都無野講
開放屌我
覺得自己好傻仔又賤

弱智巴塞真係賣左新沙維

之前有集fm用佢超勁

計過數,佢差70M先過到公平條例,所以賣人計今季,買人計下季

仲要入人地個pjanic

荷化好過vdb啦 vdb波底好差下

老人院

其實點解唔賣走美斯

得返美斯carry成隊仲賣埋佢？
咁執得都似
佢地就算有錢都係亂9咁買

我建議用老虎換fati同frenkie de jong

icon點賣真係博比人燒咩

比賀化上好過簽ming啦 賀化最多第4中堅 有幾可有得踢

第一日睇利？
第四中堅成日有出場機會喎

賣25古啦 點會賣arthur架

直程要重建啦 賣晒d老人家仲好
不過美斯商業價值太大 冇人敢郁 只敢請pr網上攻擊

踢到舊屎咁邊個接貨 不過其實利可以試下既 筆數應該未清晒

都話要70m仲要今季找數
你覺得古值70m咩

姐係焗住賣arthur找古狗條爛數比利

賣多幾件 利頂多比10m去買古

10場英超還好啦 問題係有咩球員先會當打仲想黎做第4中堅 一定唔係mings囉

疤要過ffp

ffp最難搞係買人番黎唔對版點算

好似ac咁買幾件蟹哂就過唔到ffp被禁歐戰

疤呢獲局比人當水魚，一係賣arthur一係禁歐戰準備星散

祖記拜仁啲交易真係屈機
自己聯賽任買又免簽國外啲球星又疊水又買到

Mainz 05 in negotiations to extend the loan of Taiwo Awoniyi (Liverpool)

Kicker report today that Mainz 05 want to extend the loan of 22-year-old Liverpool attacker Taiwo Awoniyi.

The Nigeria youth international has spent the season on loan at the Bundesliga club. Playing just 475 minutes of football, Awoniyi has impressed under head coach Achim Beierlorzer since the Bundesliga restart.

數咁撚多個都未有can
心都涼埋

股東：個業績靚到

見到疤單轉會真係無言

10獌咁勁

但筆錢唔係用黎買pxxxxx咩？

Can去左多仔喎

What also makes sense is the financials of the deal. On paper, Barcelona are said to be paying €70 million for Pjanic, while younger man Arthur is costing Juve €80 million, which looks to work out as a swap deal plus €10 million cash from the Bianconeri. However, FFP rules mean that both clubs will be able to report €60 million profit on their books, due to player amortisation.

Barca paid €30 million for Arthur in 2018 on a six-year deal, meaning that his value decreases by €5 million per year in terms of FFP. Therefore, he is now worth €20m in terms of their accounting, meaning a sale for the equivalent of €80 million means the Catalan side can show a €60 million profit.

Similarly, Pjanic arrived in Turin from Roma for €35 million in July 2016 on a five-year contract, meaning his FFP value reduces by €7m per year, leaving €21 million in value on the books after two years when he was handed a new five-year contract by the club. The remaining €21 million is then divided by five and therefore reduces by €4.2 million per year, and currently leaving €13 million in value on Juve’s accounts. A €70 million sale therefore leaves a tidy €57 million profit for the Old Lady.

兩隊都有數圍

Zaha咁快出得
上場扮野走場？

明顯係roy送俾利嘅小禮物

arthur好勁咩? 少睇
收返70m都唔係咁差姐

keita + fabino 咁上下

咁癲
至少值100m+
唔知係咪巴西人，美斯唔高興

有無咁誇

我淨係知打fifa好鬼好用

hold波好勁

巴塞真係on9養老團
佢地嘅買賣人重離譜過FSG
賣新沙維換件老野

真係諗住成隊波同美斯共存亡
完全唔打算搵後生嘅接班
佢一收皮成隊波摺得

好似無得揀
唔賣美路就做唔到條數
會俾人禁歐戰 一樣會星散
佢地搵到祖記肯咁樣同佢地一買一賣算好
比著我係其他會一定好似果時見住巴塞拎住尼馬啲解約金 㩒住佢嚟搶

Liverpool had planned to strengthen their squad with at least two high-calibre signings this summer, but have been forced to reassess as they wait to discover the full impact Covid-19 will have on football. [@neiljonesgoal]

屌今日終於到大欖塞

放古仔60m+add on 咪得

美帝
麻煩加大力度，我地要攬炒

Liverpool expressed an interest in Hee-Chan Hwang but he's close to joining Leipzig as part of the Timo Werner replacement. Expected to cost around €10M. [@SkyDeutschland]

泡狗

大欖都塞

= 要啲疤高層認自己引援失敗

聽講佢offer 左祖好多個player 最後祖要呢件
即係應該offer 完古人地唔要

老闆娘

Thoughts are with Andre Wisdom and his family this evening. The former Liverpool man was hospitalised after being stabbed and robbed. YNWA 🔴

回家吧古

祖要古做咩
人地成件大巴拿係到

用件老爺一換一件超新星已經係㩒住嚟搶

汀九十二車倒塞番入管

進一步開托亞洲市場啫

珍
搞人真係食屎狗黎

西維爾盃

起馬比真歷唔廢先

借比拜仁已經係認左

同jay R同一命運

Liverpool have had a breakthrough in contract talks with Gini Wijnaldum, and all parties are confident of the midfielder signing a “bumper new deal”.

The Dutchman is expected to sign for another four years, and is keen to end his career at Anfield. [Football Insider]

總之明知人地有仔仲有心搞人就食屎狗黎

Derby County’s Andre Wisdom is in stable condition in the hospital after being stabbed during a robbery while visiting relatives in Liverpool

喺利市比人吉

仲係巴塞人
唔計

準備好聽日港島勝利巡遊

紅定黑好

用個籠困住條女一定唔會比人撩

仲有呢啲野一隻手掌拍唔響 條女唔應你就係時候收收皮搵下個 叫春係浪費時間

紅黑紅紅黑

Red - the blood of angry men!
Black - the dark of ages past!
Red - a world about to dawn!
Black - the night that ends at last!

遲早打左閘

應該啱踢踢

Liv er pool 啪啪啪
Liv er pool 啪啪啪
Liv er pool 啪啪啪

紅=中國國旗
但黑色唔係個個有

紅可以扮路過

國家終於安全了

要上街慶祝

一國一制

上場已經踢左十分鐘左右左閘啦

用左手畀錢，用左手拎返屋企

乱港份子死期到

Wa, 英國d人咁狼ge, 謀財好啦，點解仲想要害命唔好有事啊

保方仲未退休

啱嫁啦 我同FSG一條心
支持中国 中國紅
仲要著上幾季果件 鮮紅果隻紅

有bc算唔算漢奸

你係港獨

我得本bno 🤕

我連BNO都冇

人黎 送佢返國內接受再教育

我係bc by descent

利物浦拎英超定保方拎歐聯先

我係你 我應該大學已經走左

大學個陣係英國得閒睇波歐遊唔知幾正

clyne的最後一日
下個Post Thanks Clyne?

緊係唱YNWA
WALK ON WALK ON WITH HOPE IN YOUR HEART

家道中落
邊有錢
大學畢業前旅行都未去過

好彩我是德国公司, 德国支持中国!

我彩我係中國公司

香港大學+瑪麗職員
全部都愛國

可以係英國半工讀姐

Bc讀書唔會平d咩 巴打讀書咁勁 輕鬆scholarship

早兩年自己可以攞返bc
如果呢兩年都入唔到medic可能會考慮去英國讀
但仲要計下數先

bc 你返去借loan讀都得啦

利都係美資，要改捧北京國安了

都要生活費

去做ptgf就得啦

會窮

去到搵人包養咪得

澳門人?

咁我搵間中資行黎做算

睇返邊爐精華
佢有態個陣真係好撚癲
馬斯沙比混合咁
個陣仲話佢已經可以收收地皮

差Mane

年年有錢派 收兩家茶禮

大家保重

希望今日之後仲有命同大家一齊屌鳩fsg

FSG奶共，屌FSG即係屌支持國家嘅組織

股東又贏

股東根本有份列席人大 睇過晒d 條文 裝9你班飯仔咋

裝哂VPN未

公司完全無人討論呢單野 聽日唔樂觀

我仲用緊個free嘅 係咪都要買

公司班藍血人笑鳩個個退出

買啦
幾蚊一個月唔好慳

兩三星期前買左surfshark

surfshark加Nord雙開
一個仆咗街仲有個備用

係咪surfshark最好

公司附近有間餐廳叫一線軒

有間拉麵叫大勝軒

好撚垃圾

台灣有條女叫燒呀軒

多左...

唉屌，部macbook用左一年都冇比隻狗屙尿整壞左

1.5/10

屌，要用原本買bass嘅錢拎去買部新

明天仲有冇連登 我覺得第一間清算係蘋果 第二間就連登了

所以我係絕對唔會養
再加埋自己有鼻敏感

養狗好開心嘅，我當佢兩個係寶
特別個人情緒唔多好嘅時候
有小動物陪開心好多

養貓狗要空間
俾唔到空間佢地真係害左佢地
以前住村屋有養 之後死左 又搬左屋就無養了

間野都冇請神軒去剪綵，垃圾

大家自我審查未

比狗？

用緊nord 但d人話surfshark好d

比狗好黑人憎

養小動物最緊要盡自已能力照顧佢地一生
至少等佢哋有俾人愛過先走

而家付出唔到咁多了
去下朋友屋企撚下佢地啲寵物算

有呢種諗法
你一定係好錫你隻狗

澳門有間叫小勝軒

咁又唔係

今宵多珍重！

之前個隻死左係咪因為你食左佢?

好似幾Jeng

之前試過lam到街邊啲除草劑果啲 搞到肝腎都衰竭
以為救唔返 但之後又無事
然後隔多幾年好突然就病左一排就死左

太古城

我覺得一般啦

以前成日食

唔爭氣笑咗

高登先 呢道唔係支那01老闆咩

咁應該已經擇低哂我地名

官網買過件狗衫好正

利狗

前年都死左隻狗 有糖尿病兩三年後肝衰竭
另一隻十三歲機能好正常
但對上幾個月發現生左幾粒乳腺瘤 切哂之後一兩個月後比我摸到又生左粒 但睇表面完全唔覺有事

普通人唔會既 但會逼你捽甩佢

藍絲logic

龍門搞咩

好
係咪電話電腦共通

係

比人咁追擊法

今晚有人簽約租屋
一個月又有多兩皮野洗

Bournemouth’s Eddie Howe was on a three-man shortlist with Jurgen Klopp and Carlo Ancelotti for the manager’s position at Liverpool back in 2015, according to @TheAthleticUK

2皮租你間屋好撚大?

七百幾呎左右啦

水門, let's jam同其他幾檔係咁咬人
比我都唔玩

唔係好明佢想點，政界個啲避風頭都理解，黃店難聽講句唔執笠點退出，佢份聲明又話咩繼續就社會不義發聲
仲有佢有期玩收美金找港幣真心好肉酸，當你成班傻仔幫佢身家換美金咁

黃色經濟圈係咪等收皮

錢已賺 走先

龍門光榮走咗一定有人頂佢哋個位
咁大筆錢邊個唔想賺

人地拋個idea出黎 唔work 既咪勸退囉
係連登先會話佢黑心仆街呃人錢
真正呃左人錢個啲page/人都冇比人追擊追到好似龍門咁
追擊到計盤數都拎埋出黎比人審

光榮清埋場

Liverpool manager Jurgen Klopp says he does not expect to spend heavily in the transfer window ahead of next season and sees a bright future for several youngsters looking to break into a strong main squad.

呢啲出晒名嘅係咪打算轉場淨係網上表態

19-20

大佬我唔怪佢wow
君子不立危牆下 撚知班狗會點玩

留有用之軀仲好
再唔係轉個頭低調開返間黎做都得

條黨安法真係好惡

正 要搞搞佢

去到依步其實已經算係咁
老美當香港係契弟咁拎佢搞鳩支那
已經唔係我地層面上做到d咩

同大家飲定解穢酒

改名了

其實一早已經唔係靠我地自己可以解決到/做到d咩
而家只係做個樣出黎話我地仲掙扎緊

唔怕死了

如果我比人判左終生監禁上唔到水
大家唔使掛住我

國安法立左 龍門冰室老細洗唔洗坐監？

唉最沮喪真係哩樣野，都係擺姿態出黎，仲要比班狗又拉又打

如果有追溯期
大家擔心下自己出po topic有冇叫支共死全家

無諗住掛

為左做個樣出黎真係命都可能無
但唔比d掙扎又好似覺得老美憑咩去幫你

但係立左國安法第二日就好多人上街抗議
係落中共面既最佳時機

聽日又港島，大西北手足大家執生啦

6000黑警等緊大家
到時要執生

執咩生 我女朋友7月生日去買禮物比佢咋喎

聽日放假想出下城食腸仔蛋

咁重book唔book巴士慶祝

聽講港島好多野食 我呢d 新界牛屎仔襯紅日出城玩下食下野先

Book啦
由sogo巡遊到西環

我book左巴士做慶祝巡遊
一齊係巴士上大叫李化浦～李化浦～

如果年年都可以唔使買人攞到冠軍我又唔介意唔買人
但啲有料嘅後備個個都準備賣然後諗住升啲新仔上嚟就代替到
有啲位仲要幾年都仲未買後備
變相個陣容係downgrade咗
如果咁都仲可以攞英超攞歐聯咁我俾個服字高普
但唔會係fsg

理髮舖~ 啪啪啪! 理髮舖~ 啪啪啪!

股東： 今年目標超越10/11獌
最多用6m

下季冧到莊英超，再排返係呢個表上面，我話撚知佢net spent負100億

聽日著6星黑金好定紅色主場賀回歸好

順便慶祝成立國安法

馬貼收league
屌抖左幾個月踢一場就收皮
中堅位都係要買

係1場都無
踢親隻腳指公都收league

玻璃到咁 幾撚勁都無用 走吧

睇黎真係要搵老虎換個勁cb返黎
Thanks dejan

用老虎換巴塞個lenglet

上街慶祝利物浦拎冠=勾結外國勢力

fsg 撐共嫁喎

馬貼一季最多踢到幾多場

#LFC defender Joel Matip won’t play again this season due to a foot injury

都唔知關唔關佢成日手腳唔協調事

利物浦領隊高普表示，今夏的轉會市場，不會大灑金錢來增強球隊戰力。

Fsg想挑戰10/11年既獌，真係用心良苦

Free ryan fraser都得掛

屌你個咀又塞車

有班股東話你又知唔補強？

講真留懦夫好過留馬貼
至少出到先
好過成日做文員, 幾勁都冇用

on99
出懦夫送禮比人咩

屌咀

精神分裂？

Free 國師

轉會窗完

信高普

唔知聽日會變成點

Fsg,股東死全家

Arm channel

比清痴q左線

比狗自爆有分身

好過冇

2019年才從曼城加入利物浦的物理治療師 Lee Nobes，也跟隨球隊拿到了四座冠軍，從去年的歐冠到今年的英超。
他在 Instagram 分享封王喜悅，曾一起在曼城共事、現在效力艾弗頓的英格蘭中場德爾福（Fabian Delph）也留言祝賀。
但德爾福此舉引來艾弗頓球迷大為不滿，在他的留言下方輪番砲轟。

仆街唔記得轉台豬個account

懷疑你就係個分身

唔係我

口爆定顏射？

The last day of Hong Kong

精神分裂到好嚴重，上面又認哩度又唔認

所以證明唔係

Hwang Hee-chan close to joining RB Leipzig

RB Leipzig are set to beat Liverpool and Wolves to the signing of RB Salzburg attacker Hwang Hee-chan, according to Sky Germany.

With just one-year remaining on his contract at RB Salzburg, the Bundesliga club are hoping to conclude a deal for Hwang for around €10 million.

RB Salzburg sporting director Christoph Freund confirmed to Sky Austria that Leipzig had made an approach for Hwang.

The 24-year-old has scored 16 and created 21 in 38 games in all competitions for RB Salzburg this season.

然後開番果個ac又話係

終於落

twitter 打國際線也好 屌共也好 之後都要隱身
其實同活在支國已經無分別

自慰文

FF

好鐘意睇啲av有第一身角度屌咀

唔敢屌了

新疆化就一定，係睇快定慢

一陣啲人又話利愈好 香港愈差

matip

幾時香港都整埋網絡長城

到時睇AV都難

聽日係咪勝利巡遊？

遲下要上抖陰睇

哎，gphone收美帝風應該全港最勁，而家佢咁做應該預咗未來會好惡劣

老銅見啦，小妹會着作客屌摩，勿相認

美帝叫佢退黨 開始政治清算

佢真係算係咁，最高危頭幾位都肯留低一齊面對.......

力架盃改左去2022年

F$G又贏

冇得印埋BLM D章

BLM俾都唔印

各位利子有冇平嘅vpn介紹

世冠章邊度有

官網

Liverpool had planned to strengthen their squad with at least two high-calibre signings this summer, but have been forced to reassess as they wait to discover the full impact Covid-19 will have on football. [@neiljonesgoal]

呢個年代真係吹兩句當左買人

馬貼

買人啦diu

利迷都等到了

香港人 等到嗎？

黑暗30年正式開始

明明之前都黑黑地

等到啦

等到黨安法來臨

reassess你老母呀

BBC Sport
@BBCSport

Jun 28
Liverpool are reportedly set to make a bid to sign Napoli defender Kalidou Koulibaly 'in the coming days'.

fact check 左係fake news

3張野簽nigga不了

make a bit姐又冇話咩bit
koulibaly + 2000萬換lovren deal?

Napoli 補錢就差唔多
Lovren 攞過世杯亞軍 歐聯冠軍 英超
隻nigga 攞過咩

非洲盃推遲一年，2022先搞

又可以唔買人

唔使買人了

即係2022先要諗買唔買人啦

之前歐聯官方ig 有條片影番koulibaly推自己個6號去守包皮
推人防守

拿玻里有冇話過唔到FFP 學巴塞做數啦

利物浦領隊高普（Jurgen Klopp）表示，武漢肺炎為球會財政帶來的變數之大，令利物浦不會在今夏轉會窗大灑金錢，但他會積極提攜陣中新秀，是為球隊「內部引援」。他重申，陣中主力均不會離隊。

CAF set to confirm that the Africa Cup of Nations scheduled for January/February 2021 will now take place in 2022. Boost for #LFC’s hopes of defending their title, with Mohamed Salah, Sadio Mane and Naby Keita now set to be available for the entirety of next season.

痴撚線
賺咁撚多同我係度talk shit

Liverpool are not interested in signing Napoli defender Kalidou Koulibaly unlike many reports suggest - but they may be in the market for another centre-back if Dejan Lovren leaves the club. [@SkySports]

聽日 利物浦勝利巡遊

sky sports話no interest

賣主力，買幼幼
唔賣主力，唔買人

fsg：你自己選擇

快手續mane

冇乜可能，呢家世界頭十

文尼同鄉

華拿50幾萬都比唔起

賣左沙拿 咪有錢

老虎換古利巴尼囉 拿玻里有賺啦 老虎基本上咩大賽都踢過哂

H Wilson, ShaQ 古積 賣唔賣到70m

過埋今晚仲有無連登

又真係比FSG搏到唔使踢非洲盃

Sky Sports Premier League
@SkySportsPL
Manchester United will not pay more than £50m for Jadon Sancho

生效了 大家再見

黨安法刊憲

全民勇武 唯一出路

香港正式玩完

膝頭哥公主on show

林鄭死全家

真正最黑暗的一天

Cls 乞兒

我愛中國

出左條文

加速師

睇緊
但發覺已經笑唔出

哇屌，勁撚過送中+23條
點同你玩呀大佬

港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。

好撚尾機

Hong Kong is dead 好想離開

第三節 恐怖活動罪
第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或
者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、
參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖
活動之一的，即屬犯罪：
(一) 針對人的嚴重暴力；
(二) 爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體
等物質；
(三) 破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者
其他易燃易爆設備；
(四) 嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公
共服務和管理的電子控制系統；
(五) 以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。
犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的，
處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；其他情形，處三年以上十年以
下有期徒刑。

全部獅鳥都可以坐終身

CLS 得佢可以打你 你掂下佢都坐一世

度身訂造

總加速師個名唔係流的

呢條仲撚癲 100%中撚硬 任佢up

（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

係咪都告9你恐怖襲擊
藍絲唔計

憎恨...

支持利物浦會唔會犯左分裂國家罪？

CHS

聽日無不反已經即刻全部拉得

侵侵終於可以犯基本法了

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

推爆部黨鐵入閘機算唔算破壞

CLS

呢條國安法仲撚癲過23條 真係收得皮 咩都唔洗做

連講港共壞話都坐3年以上

全世界都唔俾唔鍾意強國了 真正強大

10年以下，講一句判你9年

貼文宣, 班藍屍一話引發左佢地既憎恨
咁咪告鳩死我

好撚痴線 真係有d 驚

預左特辣架喇
差在佢死定我地死架姐而家

D野好空範
真係到時任佢Up

根本就係 藍既做乜都得 其他死硬

睇黎唔移民都唔得，鬼過鬼國

第六十五條 寫明任佢噏

可能過左聽日就唔會再有遊行

好有中國特色啊
只有佢岩 佢打 佢鬧

舉起6隻手指
會唔會就要坐10年

不如直接拉去行刑

黃色頭盔仔都要10年

第日會唔會真係好似新疆果邊咁
有再教育營

同埋迫港仔同大陸妹通婚

擔遮都十年

律政司長可基於保護國家秘密、發出證書指示相關訴訟毋須在有陪審團的情況下進行審理。

886

CLS
黑暗到咁

如果唔係武漢肺炎，我驚帶口罩出街都要坐

香港仲撚低賤過大陸普通城市

咁外國當香港係中國普通城市算
國際都會收皮

第二十六條 為恐怖活動組織、恐怖活動人員、恐怖活動實施提供培訓、武器、信息、資金、物資、勞務、運輸、技術或者場所等支持、協助、便利，或者製造、非法管有爆炸性、毒害性、放射性、傳染病病原體等物質以及以其他形式準備實施恐怖活動的， 即屬犯罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑，並處罰金或者沒收財產；其他情形，處五年以下有期徒刑、拘役或者管制， 並處罰金。

傳物資，報哨都十年

仲話行普通法喎
收皮啦

「針對極少數人」喎

唔同佢地同路咪計「極少數人」囉

所有有貼野既黃店全部中哂

聽日落地產放盤了

睇黎唔走唔得了

同香港政府話極大多數人支持國安法一樣

基本上你唔愛國就可以坐終身

洗乜憎恨
文宣本身已經告得你啦

同佢地作對咪形成憎恨囉

真係去外國做乞衣都好過係香港好食好住

35+ bye

而家有無35+已經唔重要 基本上個個都可以入去坐監

呢條好癲
咁唔使要立法會啦

所有野直接好似國安法咁由政府頒佈算

議員投反對票就聽坐監

喜靈洲爆埋咪名正言順上埋去

香港人喜迎中共送大禮

去非洲做黑人好過

同殺左香港無分別

有得屌大陸妹
毒撚終於有女屌

其實緊急法已經做左

大大聲屌黑警, 鬧佢地死毅進仔

係唔係都入到國安法罪

立法會投個反對票都坐十年咁我投big暈入去

針對反國家政權 喎
港國777都變埋國家政權

唔駛講啦下話？ 佢噴你用手擋都拉得

去票站投反對黨同罪

mark實四川妹先

點解唔算

直接要坐3年

煙鏟們食健牌都拉鳩你呀 食紅雙喜啦

所以根本就要支持全面拆關口

唔寫埋香港紀律部隊咪算好

中央今次真係送大禮呀
多謝國家呀

利物浦40m都唔會比

基本上 香港已經玩完左 我地係呢個旋渦入面只係一粒塵

直接行大陸法 洗人仔算啦 鬥紅

Xianggang

咁就可以反cup 返藍絲

支共寫到咁揚 仲好似癲過佢本身大陸法自己既條文?
點解要做到咁出面比個機會外國隻眼開隻眼閉既機會都冇

香港百年基業

唔使25年就比人玩謝左

所以咪無出英文版

幾時有勝利巡遊? 聽日？

佢應該真係賭梗全球會為RMB而鬆手所以有幾癲就寫到幾癲

一條國安法就ko 左成個香港

仲有分半鐘

唔知澳門23條有冇咁癲

冇啦當然澳門都冇反咁犀利

大陸自己都無寫到咁癲啦

好似有得JR (雖然都係得個樣)
但國安係0

澳門人終於可以笑返香港狗

大家小心，實會搵班人黎開刀

人地年年派錢 做澳豬好幸運架
點似我地要諗移民

澳豬:都唔知你地反黎做乜

仆街立左國安法
又唔年年派10萬蚊撫民
真係講唔去

'你唔犯法怕咩'

但會比人屈犯法
好似係

成個明日大嶼拎黎開賭場雞竇

藍絲斬人就係愛國，保護國家安全
黃絲屌黑警兩句，違反國安法
點夠你玩

if you can't beat them, join them

好多邏輯謬誤呢年都駁到廢時再駁
要明就唔會再講

遲下唔小心炒車就屈你叛國

最多咪話觀看實行成點囉你估真係會做野咩

有冇手足識大飛屈蛇去其他國家

笑撚左
直接話我唔gur你就拉算啦
大包圍到咁

拎住支鎗指住你個頭命令你愛國

第三十六條ㅤ任何人在香港特別行政區內實施本法規定的犯罪的，適用本法。犯罪的行為或者結果有一項發生在香港特別行政區內的，就認為是在香港特別行政區內犯罪。

第三十八條ㅤ不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

哩兩條唯一希望

所以難怪大陸D人個個表面咁撐政府

我唔想做微博果d小粉紅阿屌

咁第日菜英文, 侵侵黎香港
係唔係按38條即時拉鳩佢地

trump 都犯法 速龍而家飛緊去美國

飛虎啦 shoot to kill呀

戰狼主動出擊啦 仲等？

要真正有確實行動 除非搞著班外國勢力
暫時得印度叫做起鋼

最好就即刻搵肥佬黎同黃之鋒 李柱名果d開刀
咁就真係黎明前黑暗
最怕搞鳩一大班國際who know 既人

信唔信依家告緊暴動 非法集結果班一野變曬國安法

睇完真係好撚驚 好認真...

林奠真係好打得
幫香港引黎一條咁好既法律
佢真係可以名垂千古

其實佢寫得越辣
我地應該越開心啦仲開心過利冠軍呀

屌你老母扮乜撚野文明法律
根本係我唔妥你就郁你

我fifa大炒班大陸仔會唔會比犯法

驚閪...

原本預佢中國化姐
原來最後係北韓化

呢個國家幾時文明過

你唔用中國隊已經要坐3年了

公元1949年之前

其實已經唔關佢事，今日個記者會啲記者問佢佢連過左都唔知

我唔知我仲咁直線留言法仲可以陪到大家幾多日

//作為利物浦球迷，我地一早習慣左做underdog，有大心臟，抗壓力強

2005年，上半場輸比AC三比零，最後創造伊斯坦布爾奇蹟
2019年，第一回合輸比巴塞三比零，第二回合用最燦爛的方式反勝四比零

上半場吹左雞，輸緊三比零
下半場先至係勝利嘅開始，一日未完場，仲有大把可以贏，加油！//

依家好似直程係一落場就紅牌啵

根本就係佢咁垃圾先引起咁大反抗同處理又差

簡單講一句
反中共者無期徒刑
八個字頂佢咁多句

依家係你想帶波過半場同向前傳波都紅牌

而家係一出場就比人紅牌到得7條友
直播判輸3:0...

果7條友賽後都比fa秋後算賬呀

其實完咗場啦喎
法定人數不足

蓋世太保都黎埋
真係條條都寫到盡哂，屌你老母唔撚睇了

成條條例根本就係秘密警察

第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。
依條仲屈

未見過一個文明自由社會要開倒車

所有野都去到最盡 完全無一絲空間比你去唞氣
一係你就歸我邊 一係你就坐監

伊朗好似都係？

我揀移民

走到先算

走唔到

賣樓+自己積蓄應該都有百幾二百萬
都走到掛

仲有土耳其又係玩原教旨

2百萬就想走？

天真到
我哋已經係個籠入面
仲諗住有錢就走到

冇其他顧慮咩？
兩老女朋友係到，想走都走唔到

好撚有錢既可能真係走到
但唔係2百萬

我有個friend08年已經走咗去英國
當時仲笑佢戇鳩
原來係我戇鳩

200萬鎊搞T1 investor 好似3個月即走

去啲cheap國都得掛

睇黎都係嫁個鬼婆跟佢去外國落地生根算

珠海可能得

得老母一個囉

啲咩塞浦路斯，克羅地亞應該得嘅

二百幾磅果啲等緊你

去搵老虎

唔好望美加澳歐既話都可以既, 智利厄瓜多爾之類

一直都唔望果啲國啦 除非你話bno平權到就諗下英

台灣都ok啦
不過台灣人中共依加隨時都拉得

台灣一陣推左個國民黨既上場就即刻玩完啦

同路
同埋自己其實唔想走

156萬投資, 手頭得200萬忟水D

佢地最少起賭場加迪士尼加馬場加USJ
先有機會選到啦
咪當台灣人on9先睇到香港咁仲會支持國民黨？

宜家真係唯有等BNO希望

我都清緊房了

I know that feel
最主要都係自己唔想走，有老婆有小朋友都話，一支公又唔大年紀真係唔想走

第38條好能屈，宇宙通行法律

台灣人好清醒
佢地比香港更講求生活 自由 民主
除非英文繼任真係無能得過份
唔係嘅國民黨都好難上到

反送中前都未必係既
堆台灣banker個個都奶rmb

直接平權立國安一刻既vaild bno 最有效

真黃嗰班就無bno
廢老藍絲就有
我就唔想平權啦

知唔知點解97七一後出世嘅叫雞唔洗用套
因為佢哋本身已經係condom

一來唔甘心
咁多前人同手足爭取咗咁耐犧牲咗咁多
二來唔捨得
唔捨得香港 香港人 本土文化 廣東話
Even可以全家人一齊走 都係好內疚

依有持有效bno真係9成都黃囉

單身狗其實做一般平民百姓留係香港無乜所謂
有家庭就要走，下一代會染紅

咁當然講緊而家呢個局勢
早排未有肺炎去台灣
全部遇到同吹水嘅都係同路人

做個紅軍 唯一出做

Fsg又然

唔會啦9成
剩係我條team都幾件40-60嘅藍血人揸bno啦

咁撚神心一路都續bno根本就假藍啦
根本身體最誠實一直內心都怕共
針對d講 依班係自私收成仆街香港人

識好多藍絲都有

有就全港大部份97前既人都有
但一路有續既好有限

藍就藍啦
咩假藍
講緊退休去珠海上海樟木頭住架班人
續bno只係為咗有著數有需要用得著咋

好肯定聽日一定會開刀係港島拉一堆人去告國安法

我成家都黃
但係得老豆有本過期BNO

未到西藏新疆咁都真係唔想走
有小朋友既就真係即走了

我一路都好天真同我女朋支講我想生bb
但岩岩我同佢講 我唔想有小朋友

照試續啦 我都幫我媽搞緊
以前叫極佢續又唔理我

結左婚移埋民再生囉

個國安法屈機到

嚴刑峻法

唔想訓 唔敢訓
聽日起身唔知咩世界

國安法屈機到
今日先知法律條文可以咁樣鳩寫

係中國 香港仲做律師做物鳩 有權有勢ge人玩哂 法律含撚啦

啱呀，讀咁多書讀咁多law有柒用咩

求撚期亂鳩寫一條野都可以凌駕晒你

有200萬大把方法啦

識居英港人深藍

你有錢我係外國開公司再幫你搞working visa 都仲得

1984 嘅世界

一句公署做野唔受香港法律仲要所有人唔好問點解配合

呢一刻如果用英超冠軍換徹回國安法
猁制唔制

林奠今朝仲敢講國安法唔影響香港司法獨立

唔立國安法點攬炒 唔制

識個好藍既藍絲都話續定先好

你老豆本bno有冇你名？
有就有得續

上年拎完歐聯開心左幾日搞單反修例
今年拎完英超開心幾日又有國安法
做利迷真係好苦

屌，大把呢啲冚家產，我舅父去咗法國三十幾年，入埋籍，送個仔去英國讀書，但就日日高呼支那萬歲，fb全部係港人講地啲垃圾page，屌那媽

既得利益者梗係深藍啦

呢d真係好嘔心

呢d仲衰過純種藍絲

又就快1001

係，好撚憎呢啲人，生活喺自由世界但崇拜獨裁邪惡政權

終於買好VPN

你買邊隻

早晨
有國安法嘅morning先係good morning

國家平安 人民有錢

感激党帶香港進入新時代

無人搶1001